好心你班紋身友發夢果陣就遮好佢啦 同時唔該無紋身既

發夢前印定d假紋身 幫自己又好 幫手足又好 擾亂下班狗

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

紋身袖套

推

互相cover